如果依家開始賣為所欲為tee有冇得賺？

遲下就全港鬥藍鬥紅，邊個唔撚用華為就打

日本韓國野西餐既通通都係唔愛國既表現

咁著衫就當然就首選 為所欲為tee 啦

一件就賣150蚊成本就40蚊左右
一件搵到成$110
全香港一人一件都搵到成7億幾

今鋪賣衫賣到變國企，仲唔

最好右下角細細隻字寫住「冚家剷」

有咩用

有無螳螂手logo造型

冇用

整件毛主席衫可以有得諗
永遠跟隨毛主席思想

你要我紅，就紅俾你睇

用呢個顏色，中間寫武汉华南海鲜批发市场
做tee

正